來緊有冇人準備出發移英?

打算和家人會在二月頭出發
你地倫敦到埗有乜打算?
TIER 4 聽聞唔俾去其他城, 原本諗住去北部,
如KEEP住T4, 各位會點安排?